收一部IPHONE6/6S/7

由於小弟老母突然壞撚左電話
急求一部6/6S/7比佢用
PLUS唔PLUS都得
最緊要用得同平
跪求PM價錢

先達

唔想益先達佬